[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [451] 嬲到唔開post 光復香港

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

帶真火未

求真水carry 一場

2後先打
等陣打打下俾人彈出去

唔

開啦

都話要拉頭開,禾莉開等陣拉唔穩

一早講到依家都係得個講又冇場

都冇劍

實有人打

514定510x5好

510打得掂超火先揀

姐弓街場不停比人ng迫害
已經想拆咗佢

但唔一定有人carry

唔係一直都莉拉頭咩

係莉拉頭架咩,我諗住係後面輕鬆打

要用咩卡

短-短符/最佳/雷GAY
刀-傳音/最佳
劍-朱古力/三姐妹
@E巴 教練 ONJJ 係咪黎

新手留名

未打過真火，有冇咩要注意

最佳係乜

最佳表現 爆發攻擊果張

5167224

食野 你地打

岩岩真水 5367919

唔好死

5485386

欠1法

真火有無練習團 未打過正常

咪住 我食一食+值先
頂唔到

真火 就職劍定槍or莉莉?

幾多先得

唔洗 個玩法 係雙劍開2技 會+2盾 一定擋到核爆

真水 0445866
仲差20尾就整到d514

OK會注意吓

拖爺幾時帶團真火

冇人

突爆龍又中
唔歐唔非

23XX真係太少
見人27XX炸完得返四百
唔賭咁少啦

3131371

得2444

想問下 風法（白髮）打高級真水洗唔洗好高配置？
技能累積龍0破入唔入到同埋武器要咩

你試下lo
我升到2500俾足面佢

我拆光槍

仲差隻劍

onjj唔打住wor 冇劍

應得㗎去咗食飯

邊會諗到d人仲拓緊風火水咁慢

你地有冇第二隻短/劍/刀可以上場

幾時curry我

好串

適量嘲諷d人先會快

打咩先

真火

熟手組係串d

快條蕉咩,都無場,你地又唔帶

俾你笑完del jer

輸在隻冰槍

farm哂每把D510先
帶人都易d

試下kk? 不過我中暗淨係過左兩場

屌一聲

禮物

想跟真火

我連中暗都未過，冇人帶

佬過左又唔curry

把聲

有冇劍呀，差劍

真暗出得太急,好多人根本都未練過/未練熟...要打真係唔易

可愛小動物

問咩符又唔答

尋日整完武開咗成日場都無人同我玩

真火街場好揪過真水好多

都係無場就唯有等聽日開箱算....

逃到真龍卡就加技傷

聽日超火啦 而家仲農高火

問我？ 我有答我槍用咩符呀

一定過到咁

都話左唔頂
要+少少

你又過咗 個個都過咗得返我呢個孤兒仔

而家D人過左好串

真係bk到咩?

我琴日都係係街場首通

希望個爆維持而家咁 如果唔係莉莉要火卡+冰晶

超火wo轉晒出技次序 真開荒黎

唔敢唔敢, 我去街場雷吓人就OK姐, 點敢入呢到D場

我中暗短, 早知之前唔追

顧住打唔記得劍頂lock

教練果下要刀/短 變龍擋

定用埋朱古力一開波加防?

而家開荒高級真龍應該打左咩屬先

唔係wo 開燈前要break
我應該FS先岩

劍肯帶朱古力好似可以帶埋莉莉逃票

頂 我要出門口了 SOR

你玩咩？

教練 HIONJJ 肥婆 寶寶 S巴救我未

唔得wo
個火力差好遠

劍/補

我覺得火奶/風法 等人carry整第一把

肯定得...條血同中級差唔多 果陣我farm左2突

我都等緊人打救

補一定朱古力啦
劍我見佢地光短+技傷

要練下
btw 條血我地好似頂唔到

真 唔係熟手都冇份打

仲試唔試

果下細撞要閃 血應該夠 我短刀熟手 可以俾禾玩

又串我

練習場 7610921

夜d 出去了

S巴帶我真火未仲爭7條尾

出街先

後面我見BK唔到同有人炸死左先唔避

水啦

所以隻GAME咁出根本搞到新手完全追唔到老屎忽

你囉

無補我都係出番去先

邊有咁快break 4燈紅條係刀/短變龍食

我琴日試左我隻爺爺水奶同火奶入到場唔死 不過無食蛋戰力太低好似入唔到街場

藉口大師

真風!!

有喎

俾我練多幾下就熟 好似係

啱, 我咪就係追唔到老屎忽嗰堆

喺街點打 今晚你都已經打夠

我無升細佬白毛

見人地打係咁

8258839

叫呢度班大大同你農18尾

火奶要限奶wo 4星果隻唔多掂

用衝龍得唔得

點解我自己試嗰陣又唔死嘅

又扮

我唔覺得我會打得夠 我都係街

890-5695
高水 -2

升

姐係未到安全線?

街場高暗都沒
嚇死我莉

唔好升細佬補 升法

試多次

齊限

唔建議你9c

想聽日開暗箱

聽日超火wo清

未玩過補唔想搞呀

第一次用劍打唔識企位

2技跳埋去成2萬8

-1

勁

冇升角

升 如果唔係你聽日沒朋友

練習場姐用真火卡啦

等拎金證

9569051

60％攻
你試下入真火卡？ 有s巴應該都夠力

補唔切既話早見星沙53又用得番

做咩兩隻槍咁high

有巴打帶我打真火未 我有海軍

成日彈出彈入唔curry禾地

我拉啦

有人阿嘛
沒人咪打

我發覺係唔識用劍打真火

莉係咪一定要真火卡+冰晶?

係 所以雞黎

有冇場打一陣

我都唔識打真火

唔洗

姐係洗唔洗

槍ex 朱奶=真火卡+歌聲

我個莉莉專屬馬夫

佢肯定會同你講食+值
俾+值莉莉 我不如剷game算

佢應該冇講佢張歌聲hp+100

藍色頭都唔比加, 你真是ON99

屌你雷姆

我俾雷姆都唔俾莉莉

屌你老母臭閪S字頭, 信唔信我好似斬鳩N字頭咁樣斬鳩你呀拿

咁呢個真

如果有一日出雷姆/re0合作
我全post派一PACK又點話

唔識預位

cap左圖

知唔知個po有幾多cdrom

到時留名都名爆一個post

真火有冇人打

我隻莉+200血 帶槍Ex 唔用補盾 有機唔死
齊建

冇真水武渣流灘ok?

我要過關團

會唔夠力

不了

打一陣 冇人就收檔
788-5445

唔夠力

-槍 補

渣流攤海軍要唔要

關唔關我事

-槍

我晒咗好多輸出位
完全唔熟劍走位

對唔住

槍我有V534/530可以用 係咪唔岩洗

仲駛唔駛高火劍帶

高暗等左好耐都沒街場

唔得,要D武

辣殺驚

這垃圾驚,到時多幾條友棄JOR真係打都唔洗再打

女主／冰槍？

女主掛

咪好似以前開荒咁

連3K都無埋,真係打屎忽

邊個再問冰雞 屎忽都屌爆你

要咩符？

莉用賽蓮定利維？

水主 防燒符

想問吓水槍黎講用冰雞定女主好？

好似要用真火卡

HIONJJ好似帶蓮妹

阿,係喎,佢女主要防燒..

史稱拖爺獻菊

last了

可以加蛋

原來係咁解

今晚羅曼美酒店等你

係街

頂，招武技咁長既

null到自爆

s巴仲玩唔玩

睇我睇返d短點拉頭先
我唔拉頭打唔到

s巴唔知 但係我玩

5267843

635-8133

係 你手短 我拉你都輸出唔到

第一日打真火?
點會補host

佢本身劍嚟
教練host帶我地ok

你地缺人先啦

我知，係莉host 啊嘛

佬走咗鳥-1

我又可以打多陣
已經嬲9左

真火最缺咩，我可以整d510了

3580043

欺騙我感情
都沒人
佬唔係人

佬一見到教練就返嚟

BK變龍?

炸左先補 over heal左

有冇ching可以帶打一場真火

好似要變..

奶

講緊邊度 岩岩睇到跟住以為可以紫圈炸完再分攤先補出左事

原來禾張卡得1 lv

一字燒

214-8162

大佬s比次機會

唔怪得開場帶左套都死

好似差好多,我跟街場可以一字火隻野飛上去果時已經BK得

一字燒係咪已經係最大既大技？

仲有十字燒

補量好似唔多夠 last

我駛唔駛用２，３技？

但是咪好似一字咁，行開就避到？

幾時先過到

法法唔失禮

搵定4個角企

sor，我去街場練熟d先

夜晚求S大大,ALEX巴,佬帶禾打18甩

最重要係火山姐
你地要識迫條龍卡撚實佢,佢走唔到出黎你係火山後面爽吉就OK

夢回開荒

法國真火拉頭識玩既話，喺後面用莉真係訓住屌

不如轉真火卡
補量太chur

補都轉埋
轉左唔駛煩

我都係被帶個個

龍族金槌有咩用

我記得曬D流程,依家係爭有大佬陪打

秒升建

第一次天降火球是咪應該槍拉

海軍好難玩

劍一食到就好難火海儲到s2

你配置仲留係中級年代先會特別難玩

未食飯 食d野先

+1 謝curry

射射

其實係 中間補唔夠暴斃
除非全部唔逃票

第一場仲諗 拆晒d卡係咪唔夠攻

頭先比人火山cut補 以為死得

你地食少d爪其實夠補

佢要拉到好盡先補得切
如果滿加蛋加501既話就唔同曬了

都係唔好玩逃票想穩穩咁打

補唔夠力
唔逃票好d
無謂玩到咁chur

光奶配邊把武最好 同埋兩隻水劍邊隻勁啲

咁高級真火海軍係點配 定係其實唔係用海軍

禾淨係食咗兩次 新手算係咁

聽黎都係要等聽日開箱鳥,過唔到牙牙牙牙牙

我下次乖乖地避啦諗住冇咩所謂咋

只係有人沒變龍
我專登留攻速二技去BK打既

驚十字火死人

頭先打到TIME UP應該就係我地無變龍
早知變左佢

唔夠
食火山位有d少左個二百幾血
就係一字火分傷位死

搞乜鳩街場一車車冰雞
用女主唔撚好咩

真係咁就搵隻補去死啦 你沒利用價格架啦

s 巴一字死好似係行左入火到

利用價值

又係我呀
我第2場變龍之前都有推加攻架雙槍真龍卡都可以十字前 臭雞bye

我多血過佢兩個都試過死
唔關事

無 就係嗰場食咗爪

其實都係臭雞好過雙槍
我地已經係硬打

其實係因為個ex？

今晚怒幫寶寶真火團-3奶劍槍

真風缺咩多D

唔幫臭雞打

女主槍唔算主輸出
雙女主總DPS會少過單女主

btw 唔逃票 咁係咪新個隻水奶插雙抗火燒仲易打？

可以玩奶

maybe

9527884
真火求幫手
我用藍色頭好女仔

d514拉頭劍求組

應該唔夠血頂核爆?

你開 trytry佢？

帶下我 我玩海軍

等等 d體就滿清一清

食唔到od紅紫？

已經514今晚番到屋企想跟

仲有冇珍火
想快啲整武俾mumu

結果寶寶的團沒有人
哭了

我有滿突水雀仔

你番到屋企佢就整好下把514打風了

有冇大大農真水

gun

到底街場嗰堆拎冰雞打真水既人係咩心態

好似3200血 未計槍15% 都要+40% 先唔死

佢地真係唔識

試下姐
成班冰雞限6500就知入場享受下核爆

我琴日躁左成日 一堆冰雞

搞到女主就業更加困難

班友仲要係搶開房果下頂癮

等禮拜一開老夫雙倍刷返把V534風劍先

Btw 莉係咪狂loop s1同武技就得？

莉莉好似唔洗用腦

s1咁大力都唔用

s2

以前怕奶唔切 要莉莉拉衝都叫有d野做 而家真係鳩射

貼咁埋驚死

不了 要法我等下隻水法好過

3301696

噴火果陣放

欠補

炸仁

第一set火山第3粒擋得切
企定定就得

好似可以bk一字燒

0101144 真火

一字火唔係好夠奶

一係大家都唔好逃票

食野先，轉頭再試

真火欠1輸出 697 6984

頭先有一場係咪我卡死咗隻劍

唔記得

一字燒之後個分攤炸之前奶又OVERHEAL跟住紫圈未必夠頂
炸之後先奶又可能死人

係咪我問題 隻野係咁skip動作

我都覺lag
教練開?

有冇高火團差水劍

咁你地開

係好LAG

我見隻野會發呆 無啦啦就爆左火

頭先打野團都係咁

0598454

我放S1之後睇你地個血量係一個一個咁由紅血變綠血

SIU 4

打成典

剩返一絲

真龍卡打法
蘭斯d二技錯位
第一次 分傷
第二次 分傷
第三次 BK放最理想

然後紫圈唔好打
同埋準備射火球俾槍引

仲有無真水高團浸小弟玩

花嫁法

做咩搞成咁

花嫁法係邊位?

對唔字

有冇真風團

花嫁龍 4星法想開箱

你開房就有人加, 應該係

真水 高級 新手團 203-0840
4星法
-3
-3
-3

雙劍真龍卡應該唔work
個bk位永遠唔理想

次次都得一條

試唔試鋪逃票

謝curry

逃到 琴日試左
可以斷一字燒

頭先同S巴寶寶DON巴打左陣都係全程逃票但係過唔到 我又好耐無打過係咁犯ON9錯

寶寶戰犯說

咁又唔怪得佢
但一字火果度真係有時過到有時過唔到 我估同教官s2放得好唔好有關

係我太垃圾，廢到寶寶失水準

我地雙教官先過到
如果真要單教官 應該要300+HP

尻up唔好當真

次次有留2技 你睇下係咪補量有問題

仲有冇真火

有

其他人都要
得你有沒用

再唔係就用水雞補
但我相信沒咩人水雞突滿

真水 高級 求咖哩 965-5897
4星法
-3
-3
-3

而家補一下1100~1200
等下禮拜整到真水武之後就唔想做狗了

咁有水雞其他人應該唔駛咁多血
你補啦

其實太少

水雞歪左4條出黎

咁我失業了 無武器

想莊

真火卡換受傷會唔會好d

真水 高級 求咖哩 052-5394
4星法
-3
-3
-3

5810934

打真水

慘

咁要等下禮拜刷到老夫武先 我風劍得v530

想開多箱真火 最後一箱

受傷點都有架wo
你放左d咩

唔用真水卡會死?

[quote]真水 高級 求咖哩 052-5394
4星法
劍
-2
-2

4隻6千5 v534打到隻真水差一滴夠鐘

頭先果幾鋪我放朱古力同真火卡

有冇真火場差劍

S巴話要3200血先穩
啪加蛋都唔夠

已經真火卡團仲朱咩古力
你係咪想俾人打屎忽

補識唔識玩

沒人同你玩

唔好開住，等一等我5分鐘

係呀 對唔住街場都入唔到

有滿突龍已經好好 其實

[quote][quote]真水 高級 求咖哩 052-5394
4星法
劍
-2
-2

[quote][quote][quote]真水 高級 求咖哩 052-5394
4星法
劍
水槍
-1

差隻D51刀刀

水槍

Ok了

中左紫色老太婆

344 6250

真水高 -2 131-3142

欠1補

有真火打咗真火先

好

你開波要企下底拉噴水 唔好急住上黎補血 同埋水泡入右下果粒 個個都咁打

真火欠補 3446250

Sorry呀 我諗我夜啲再上黎
多謝你陪我等咗咁耐

我都係用返朱古力啦

我搞張冰晶試吓先

明白 姐係做返以前補個位 太低戰想去街場練練都唔得

莉莉用埋莉莉卡頂唔頂到

朱古力加受傷唔知一字火果度會唔會炸死

1382218

比個num黎先

有冇水火風龍打

外母搞住，轉頭再Join

企咁遠都會跳落嚟

真火-1輸出 3784593

我開你地有冇lag

斷埋線

轉用數據玩

佢開隻野有delay
lock你1秒前個個位置咪會跳

9275155

有無空位架

full

我開多箱就QUIT 佬陣間玩補啦

我唔識玩補

主要係無露 唔升喇

唔係有水雞滿破咩你

外母呢樣生物真係好撚癲

有冇真水團？

有龍無角

4星角點會沒

如果噴火之前個火山係打劍saika巴上去幫手拉下噴火

無咩露喇

禾可以試下用補，之前真火都係用開補，要咩配置？

抽

仲有無

要問佢地
逃票唔逃票又唔同

3916718

我打到18條為止

我老夫434+朱古力+受傷由我治療跟呢度d大佬過左三場

+1

真火欠1輸出

真風而家咩職受歡迎 我夠18條

咁樣夠做未？

Full

好似夠

周街都係槍 整第樣

慢左

比人入左

刀

蘭斯同saika試唔試下逃票 反正有莉莉就一定要朱古力

唔係好識玩尊尊 妹弓臭菜咩行情

刀用60龍ok?

打緊

仲有冇人打真火呀槍求組

又可以打陣 劍/補

補

有s巴

得補

應該冇劍 s巴開先？

莉g要點先入到場

求18條

234-5163

快左成分鐘

bk到同bk唔到既分別

識得輸出其實好好打

唔小心啱啱好一字燒break

－1打手

無龍 saika會唔會插張龍卡

手殘比火山食左招奶

唔得閒 謝curry

1 take過咁幸福

s巴唔打拿

打夠18了謝 curry

又黎求帶真火水槍待組

比隻ai臭雞卡住左

屌有電話入

其實我都夠 打唔打真風？我可以拉頭

仲喺街

得一條咋依家

2741297

我未打夠虛空 差4個

回鍋玩家用返前賬號定買個新好呢
之前玩到有隻好似熊貓咁既龍就無玩

禾要真風得補未得閒

有冇真火 冰槍ready

等你番黎carry我

有冇大佬CARRY真火 街場好難贏 7400 水劍

補用4星得唔得?

今晚同你打埋真火先

妹弓READY

佬 你把薄刃鬼斬邊度有得買

搵人帶張龍化卡試下? 而家bk無龍

買

errr 問嬲巴好d？ 佢好似買完冇耐

一場出左4個 我ready了
刀用老泥打唔打到?

@嬲

用把鬼斬仲洗唔洗砂紙

應該得

其實禾係想用補等人curry
真風武整刀會唔會好多人撞?
整完可以開始打返呢度d真水

真風 2671897
利申 半年冇打

比左5分鐘我

係舊石後面都中???

你霸左刀個位先好d

無人 我出街場打下先

維巴

明明迫左佢埋去,佢都走到出黎????

迫得太緊

下次放遠少少

寶寶連中三元

大四喜

老泥刀ready

頭先應該直接變龍擋 但s巴仲近過我

食飯先 陣間再搞

真火欠補 3015249

有時可以考慮變左龍先
個判會大d 人地同你搶都難d

想快啲打夠18粒瞓

me2

8130557

岩岩係街比維巴carry左場真風

久輸出 3015249

67太雞 唔制

頭先個下點拆,佢一起身紅圈炸死左PETER

onj嫌棄禾

真風得60攻龍用尊好d?

真風缺咩

D打手唔得

peter冇變龍？

4個變曬

有斧刀

1/18
幾時先到目標

禾想整槍槍

你最好打左真水先
血量上真風要用真龍武先易過
除飛你玩補

6341752 真火

無房

點解會炸死左 應該中左點名個個自己擋？

欠3人

係囉,紅圈炸一野姐,點解會死左

小李飛刀識唔識拉斷 岩岩同你打幾場都冇拉

唔識

唔拉咪正常打

等我補習吓先

正常打好難打

咩係拉斷

都得唔好死就得 但唔識拉好打極有限

拉斷佢飛上天炸落黎果下,要熟時間練,你行到去地圖對角,佢望你唔到就放唔到出黎

我重開 真風好易打2935899

推

我打到一舊屎咁都過

行到老死咁遠就會中斷D招

買既話有咩人一定要有？

真火補係咪唔同得真龍武?
好似唔夠奶量
定係符個到出事

唔知4分知幾幾秒就走 太耐冇打唔記得

有斧有槍逃票啦

我無玩補都無記,拉3次姐,後面就唔洗拉了

睇黎禾果18甩都係要等聽日開箱鳥

食完
有場未

大奶奶

矛位

次次放緊招1技先黎噴我果邊

本來諗住送個acc比你玩
點知過到真水
你真係太遲上水
我都係決定玩返

又話好易打

FES法克 FES主角 可以要埋火紋3隻 家康 多石

係我唔岩

怪就怪槍搶，左個頭

真火而家常規點玩

咪舊玩法

舊係四冰g

@noe

最舊

4G

MISS左時間線一招技都BK唔切

最舊係短槍法奶

Ok 4臭雞入去死rta

真火高教官有d510 逃票D護符點砌好
用賽連會唔會唔夠利維坦高dps

搶唔用2技會唔會好d

係 容錯好低下

招2技等佢噴火先用啦一係.

啱啱我無用到企到好遠喎

唔係講岩岩

個火山跌落來擋鳩住睇唔到條龍面向邊

賽連比較好

想逃票又細膽 裝冰晶少女

最舊玩法係被教練鬧

minimap

屌個mon成日禁禁下冇反應 垃圾apple

頭先紫圈好似miss左劍s2

HELL MODE

手汗?

水貞龍槍

唔玩啦 有新驚

食飯先 夜d再打

有g大佬冇煩惱

唔係

一週年啦
仲要笑水貞龍槍

龍叛

成日推個女人出去頂

想刷108/180條風尾

你多龍呀ma

花生巴我都食飯飯謝carry

咁我睇下街場咩料先

仲爭7條尾就可以打番真水水

去高暗未

食完飯99毛

帶未

變左練習團

太難玩想放棄鳥

寶寶咁想我死

有FEEL了

一字火果度太容易出事 真係玩心跳

禾得補

又話你好熟既

有真水嗎？

跟

兩人！

9302243

-13

寶寶差幾多

等一等

班海豹今次仲唔仆街

你冇V534?

真 扑左巴士佬了

無，真的要？

你要訓就由佢,慢慢黎

仲以為禾搶咗十字

用劍係咁推郁隻真火好煩

Curry未 可以打陣

最非個個你都抖

咁多版都係攻略團
廢J搭唔到嘴

向牆fs

Qq

有V534先夠傷

我試FS嗰下會打唔到喎

野團終訴過到
班人break左唔龍化 搞到隻野一滴血出十字火

噴火前先企後面架

嬲包把挫刀係邊度買

禁錯左

1746048

差2粒

打埋你呢D收工,S巴應該好眼訓

咁大件事？整5把v530?

或者你問下其他大佬 我見D人都係整V534

534夠唔夠做？

2倍一日打完啦

我拉埋第3下緋紅?

534好似話谷到7000戰夠做

輸出要v534

我可以打喇

開

ok

S巴話休息既話就休息,我仲爭8條有排打

5025720

真風？

夠7000，夠打？

講緊真水，風刀

龍有無所謂？

完美HI邊

技傷龍優先

勁既限角先 龍可以慢慢追

變唔到龍

S巴 sor

thx all

條巨龍太大條出完技就hi到啲火
仲以為死梗

差17條水尾

真風用弓定法好 唔想做狗拉頭

-5,等陣再搵人打埋佢
辛苦曬你地,我招S1成日放唔岩時機

嚇親寶寶 升隻槍槍先

Check pm 過多陣再打

有冇真水

齊料 真風得60龍打唔打到

免費十抽跳隻賽lin
仲以為水果隻
光呢隻勁唔勁架？

聽日打爆波塞冬！

老泥刀過左了

尊？

等陣有無人陪寶寶打埋果5條尾佢

Yes

街場真火補都要7000戰先入得

未訓既話我可以

補點撚樣7千戰

ta應該真係要補都用真龍武

高真水-3
-法 -劍 -刀
ID: 292-6784

咪係 完全入唔到場

休息陣先,有人再打,咁聽日就可以玩真風鳥

有冇真水高 我刀

龍就冇乜 勝在有角有石

-劍

TA唔會玩街場掛

人地想挑戰top25街場

想打條火尾 有沒人

真風 0222179

妹弓係咪帶門票同埋弓符就得

斷線

ME2 995-0088

有女主槍大腿易打好多 唔似冰雞

應該係

高真水 512-5373

限唔到戰力真係好煩呀

真風重開 7621643

一開始限水屬7700戰

3251994 真火

花生巴入左

1974718 真火

仲侵唔侵

玩劍玩到隻指公神神地

其實唔鐘意玩劍...

有沒大神可以幫手CARRY 費克洛斯超級 打左十年都打唔贏

我用食指玩

食指

真水

撳錯

比人入左 再開 9222903
打氣槍好似唔太夠力

差4條

＠peter

部長應該可以逃票

真風真風？

頭先打街無槍無斧唔記得轉返

701-4996

唔打住 指公累

頭先真水斷線...
ID:701-4996

last一場

有無真風

真風 3370537

7141299 真火

6180485

其實依家玩劍又沒咁慘
慘既真係蘭限死你斬既節奏玩到手指痛

做咩走

3近都得？

得

so sad

無人打？

同之前真風都無唔同
之前3尊都打到

咁你入番黎未

你刀嚟喎..

入唔返

真風高有咩要求

其實劍幾好玩啊 不過要農真係辛苦就整到水514

重開 8605785

使唔使D510

抽到暗短都抽唔到艾瑪 GG

D510基本尊重黎 唔好問 去整啦

用天才符？

有無真風 岩岩行開左

點解真火好似咁小人打

真風自己solo玩慣左1.5倍唔識玩返正常速

因為聽日超火...同開箱

disconnected

我比前衝撞死左lol

5234680

..

我大SKT撚到支那成隻狗咁

有冇人打真水 仲未整到D武

真水冇角色 有真武點算

都沒人拓真暗 打唔到

想打呀 要唔要一齊練？你咩角

真火我好似簡錯咗武器來升咁...我升咗劍，但原來真係好難玩...
應該又要重頭刷過真水定堅持玩水劍

齊18了 謝curry

花生巴唔打啦？ 5891432

打夠514啦

要搵S大大手把手教學

打左成日 休息下先

佬佬幾時先帶我打埋果5甩真火尾

真風有位??

你搵齊腳未
齊腳咪打得

有無number

2041605

得我一個依家

冇掂紫 點解會中左

唔小心出左去

攞到3冠

0714096

夠數 打到恰眼訓

真風等補

維巴有無補 點解你仲拎緊534

維巴又出現了

好似好慢咁 定係正常速度？

真風要快要有斧

佬有舊火斧

unacceptable

我有新 唔識用咋

唔記得點打真火

轉啦 慢到訓著

有冇新手一齊練真火

想問下依家真火缺咩職??

有無人過3-4場真火

中級？

真水高 339-9902

curry我未

出面有個龍肥MK約砲telegram group

Lin¿

熊爺問LINK
仲唔係死MK

用莉莉好安全

想睇下入谷條件係咩啫
30000戰？

有冇人一齊打 未有第一把真龍武

打到呢到

維巴有高貴既技傷龍同好多加蛋結果534仲快過我用真龍武

食左毛

差隻劍

繼續？

真火158 0313

you open

講錯 真風

好攰喇

想打埋真水武

app台出面都懶得搵
仲話自己唔係現充死MK

我仲差十條

差9

真風-1 1580313

超人棄

禾真火-3

咁重課 係咁上下

未整斧 幫你唔到

失落的龍絆真龍TELEGRAM GROUP 約戰區

街場真水高 2個鐘贏1場

呢度啲大佬真水高畢晒業

有冇人打真水高

街場連開都開唔到 唔好話打

415 1076

打多3條尾黎

玩完呢個week end，真係冇乜動力再玩
呢個高級同即將開既超級好撚惡趣味

-刀劍

- 劍

git gud

依家先得9條尾 好漫長

-1劍

維巴隻斧差唔多4千攻

有冇人打真風

依家家場最on9係咩
d人以為自己534星沙武7000戰好撚屌

你爭幾多條尾

SorLo

3

-2

真水 -3劍/刀

969-7125

終於做完家務可以打機

試下夾街場？

係樓下屌緊狗 未打得住

98

1725902

1724902

有冇真火

入唔到

街場打到想嘔
差3尾真火,有無人想打.................................

差16尾想跟

利申槍

想打

冇電部機超lag

仲打唔打

打埋幫你 差2條

仲有無真水

e兩條好難

睇比賽
夜D再打

出去街場雷陣人先

真水求兩劍一法

法侵唔侵

395 3156

有無兩劍？

我繼續街場先，sor 巴打

佬佬唔好追人個紅圈

中左詛咒

唔緊要 thanks

cls

變龍一齊跑圈點搞

打埋呢場重開機先
好撚lag

359 5793 -劍，禾倒垃圾先，好快

359-5793

搞掂？？

屌仲差1條

最後幾場1條1條咁出 玩野

非洲黎架wo你8268640

我差7條

發覺部腦入左待機之後會嘈 好似有讀硬碟既聲係咩環境

個mon又乜事

bt緊av?

我女仔黎 唔睇av

有年真風？

謝carry

想打5條

終於

又係得1條

想試高暗

thank you

係咪打真火

我差5條有無curry

有無人打真暗龍 中級?

寶寶仲係唔係度

齊裝

謝s巴，維巴，嬲巴神curry

我都係

想問下有無tg入?

人齊我可打多幾場

@Lemonadea_a

練熟未?

開場未

有無野打

真水高 -3劍/刀 249-2851

水水KK?

duck

推唔郁嘅龍好打好多

入左RIO房

auto緊牙尼 等等

-1刀

我無刀 唔入了

慕慕特別容易推倒

真水高級 求咖哩
045-3027

-2 刀/劍

不嬲都唔升死光頭

有無多兩個？
我妹弓